[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3280）

俄羅斯超級聯賽

3-2 plz

祖88

正評有運

屌你個問號冇人識改？

俾多三角

你個名

熱刺入多粒

-2c呀

88

樓幾時同町田成隊一齊死

錯標題呀 唔好再錯落去 重開啦

冇啦

slow

國際假波杯

playhard 我個$100又針?

馬狼半大

下盤易到

哥登堡入未 唔想屌你老母啦已經

馬模

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3280)
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3280)

屌你老母垃圾意假波

真 連錯

Gchi dodo開新po

狂刷角呀！快撚D刷角呀！

唔用呢個

Cls company

煲醋咩

笑左 大聯賽收皮無得賭集中幾場大隊踢假波呃錢

半和

of coz

推我果個

祖求角球雨

All win
我了

標題都‘錯就咪撚開

轉運了 掉爆警署玻璃之後中2x1

熱

你派我之時

報驚

收皮啦

3-3

祖

2:2ft

0:1天狼

平半轉半一 蛆

馬毛好撚野

屌 入波未

輸埋

2:3

siu4

Amazing !

屌你老味 讓半一

都話祖想輸 先換走牙朗

3k飛左落海

好波

痴撚線

熱正氣

半場射入

熱刺中場入波

簡尼

有無replay

真係下盤，斷町田先開

好彩收返條屍

天狼比多粒呀 大家幫幫手

asw之力 蛆898

哥1:0

？

火車頭又咩事呀我個半主